又話攬炒，而家個個都叫唔好

而家出左國安法，有機會攬炒，個個又走移民又驚又剩
一齊攬炒呢啲野比香港人真係當口號叫下算

共產黨就係要我哋驚，留島不留人！唔好上當！
而家共產黨咁癲就係我哋成功逼佢哋埋牆見成效！

老毛「十六字訣」：「 敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追」。我哋要以其人之道還治其人之身

成班都垃撚圾
聲大大 俾人兇一兇就收哂皮

啲人唔見哂

哇呢個post收左幾錢